(失物)11B 11點到站九龍城碼頭巴士

大約11點03分到九龍城碼頭嘅巴士漏低咗個銀包，想問下個位巴絲有冇人留意到

銀包係黑色，大約有600幾蚊係入面
當時我坐係巴士第2層左邊最後個4,5排位

唔求銀包仲有錢，只求入面d卡係齊到
即使入面仲有錢，我都當謝禮俾晒你

希望全能嘅連登可以幫我
tg:

推一推

推
打左去熱線問未啊

打咗去九巴了，佢話架車埋站會再睇多次

推多一推

一推再推

推多兩推

報失補領所有證件同卡total成2000蚊。
巴絲記得大家重要嘢一定要跟身啊。